唔好ff太多以為重有好多前線

香港人要醒醒唔好再睇咁多英雄片以為自己係英雄，其實你地已經係最後武士，你之後就無人架啦，不要幻想重有全香港都會幫你。
所以每個人都好重要，犧牲要值。

點計到有幾多

睇tg公海就約莫預到，計落去最小可以得3位數，最多都係四位中間。